打算去天水圍探險,請問有什麼要準備?

聽講天水圍好大,有好多個部落,入去時有咩要注意?

回鄉証

打狗棍一支

新北江型男

神鵰

新北江係咪好似中國黃河係文化發源地?

帶武器好似唔係好禮貌

小心d牛 好惡

mk係其中1個部落?

帶現金越多越好

安全帽 救生衣 指南針 地圖 電筒 對講機
以防萬一

你最有建設性,決定跟足

楊過係local,可以做導遊

你當去人在野得架啦
以前都入過一次
差啲命仔都冇
原來我認識呢個香港只係一小部份炸

記得身上唔好著有紅色既野
如果唔係啲牛會衝過黎撞你

入去見到牛唔好驚 好多人以牛代步
牛係特產黎 記得去試A級天水圍牛

帶定個營啦 未必搵到地方住